我用4年時間去奢望 然後換來一次又一次既傷害

男友琴日做d我好唔中意既事，我想掙扎走但佢死都要捉實我唔俾走，我掙扎著下意識抆佢耳仔整痛左佢，結果佢嬲到又推開我又踢開我⋯⋯

我好唔開心係咁喊，佢就係咁唉聲嘆氣嫌我煩要我收聲唔好講野唔好喊。之後仲係條街度發脾氣自己走左去，掉低我一個人係條街出醜俾人睇。

我知我犯賤，呢兩日完全訓唔到，但我知你晚晚訓得好好就好似無事發生咁，點解你可以對我咁殘忍

類似既事已經發生過幾次⋯⋯次次都叫我唔好整痛你就唔會咁，咁你又明唔明點解你唔小心整痛我都唔介意

點解你話你最憎俾人掉低，我從來無係街掉低過你，但點解你要掉低我？

點解我咁愛你，你要咁對我？係唔係愛你就一定要俾你傷害到體無完膚你先開心？

點解你可以唔在乎我，點解你可以當無事發生？點解得我一個人晚晚流眼淚流到天光而你依然don’t fucking care about me

我個心真係好痛，因為我真係好在乎好痛⋯⋯

如果你睇到呢個po，我希望你知道，咁多年黎我流既眼淚我受既傷害，已經對得住段感情有餘，我盡晒力去愛，但我無法傷痕纍纍咁走落去。

你要記住，我只係失去一個會推我踢我掉低我既人
但你失去既係一個愛你愛到願意俾你傷害既女人

愛真係....

做得好
唔好心軟唔好返轉頭
偷食爛賭吸毒都算數
打女人真係唔可以忍
你諗下第時訓覺訓係個會傷害自己既人隔離
訓覺都發惡夢啦
情緒管理既野人大咗好難改
有個朋友男朋友都係咁，好鬼心痛
間唔中就講下俾人虐待既經過然後就話呢排冇乜野好幸福
然後隔幾個禮拜就loop
佢未識醒我都費時講咁多
難得你醒咗，千祈唔好回頭！